有冇記者朋友問下陳同佳點處理

陳同佳會唔會就係政府終極死穴

1/10

2/10

3/10

4/10

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！